今日個濕鳩政府收晒D垃圾桶

政府幾時收埋自己

特別日子

咪收咗囉

擺水馬
起鐵欄
唧膠水
收垃圾筒
加固欄桿
拆祭祀

仲有d 乜？

好似冇左好耐喇喎 換哂啲袋

有出返過